{"id":331,"date":"2020-09-22T03:03:47","date_gmt":"2020-09-22T03:03:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=331"},"modified":"2020-10-01T18:44:24","modified_gmt":"2020-10-01T18:44:24","slug":"milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"682\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/estreia-milan-dos-coelhos-1024x682.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-332\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/estreia-milan-dos-coelhos-980x653.jpg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/estreia-milan-dos-coelhos-480x320.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><figcaption>Foto: Rafael Dourado \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Ontem 21\/09, \u00e0s 14:50, <strong>Pela Primeira vez<\/strong> participando de uma competi\u00e7\u00e3o como equipe federada e em uma nova modalidade, acostumado com o futebol de v\u00e1rzea e futsal,  <strong>O Milan dos Coelhos<\/strong> estreou na Arena Palmeiras,  que fica no bairro da torre em Recife, de <strong>port\u00f5es fechados<\/strong> devido a pandemia do <strong>Corona v\u00edrus<\/strong> contra o <strong>BOMBA F.C<\/strong>. Time proveniente do bairro da Bomba do Hemet\u00e9rio, que tamb\u00e9m fica na mesma cidade.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Evinho<\/strong> e seus comandados entraram com <strong>padr\u00e3o novo<\/strong>, especialmente elaborado pela ag\u00eancia de Marketing Esportivo, a <strong>Futebol Afiliados<\/strong>, atrav\u00e9s do movimento  Movido a Futebol , que tamb\u00e9m <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_8kWA4PzQWs\">\u00e9 nome do filme do time.<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Em uma emocionante prele\u00e7\u00e3o,<\/strong> muito se falou do protagonismo do <strong>projeto que existe desde 1998<\/strong>, para muitos foi a <strong>realiza\u00e7\u00e3o de um sonho<\/strong>, de entrar em campo e se sentir verdadeiramente um representante da comunidade e do time dos Coelhos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/thiago-de-amaral-chutando-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-333\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/thiago-de-amaral-chutando-980x653.jpg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/thiago-de-amaral-chutando-480x320.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><figcaption>Romulo Chico \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>O jogo foi acirrado , apesar de nunca ter participado da modalidade, o <strong>Milan dos Coelhos conseguiu abrir o placar<\/strong> com <strong>Ricardinho<\/strong>, em seguida o<strong> Bomba FC<\/strong> empatou o jogo, minutos depois, <strong>Ricardinho <\/strong>marcou mais uma vez, sendo assim o resultado do primeiro tempo de 25 minutos 2 a 1, no segundo tempo, o time dos Coelhos entrou mais forte e conseguiu fazer mais um gol, marcado por<strong> Esquerdinha.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>O Bomba FC<\/strong>, ainda conseguiu diminuir fazendo um gol de P\u00eanalti e aumentar a press\u00e3o no final do jogo, por\u00e9m o time comandado por Evinho levou a melhor e manteve<strong> o placar final em 3&#215;2.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Estreia e vit\u00f3ria com o p\u00e9 direito<\/strong>, jogadores do time sentiram a transi\u00e7\u00e3o da modalidade, pois s\u00e3o acostumados com o futebol de campo e futsal, conheceram melhor a din\u00e2mica de jogo e ir\u00e3o se aplicar em treinamentos para a modalidade.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/milan-dos-coelhos-estreia-time-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-334\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/milan-dos-coelhos-estreia-time-980x653.jpg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/milan-dos-coelhos-estreia-time-480x320.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><figcaption>Romulo Chico \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ontem 21\/09, \u00e0s 14:50, Pela Primeira vez participando de uma competi\u00e7\u00e3o como equipe federada e em uma nova modalidade, acostumado com o futebol de v\u00e1rzea e futsal, O Milan dos Coelhos estreou na Arena Palmeiras, que fica no bairro da torre em Recife, de port\u00f5es fechados devido a pandemia do Corona v\u00edrus contra o BOMBA [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ontem 21\/09, \u00e0s 14:50, Pela Primeira vez participando de uma competi\u00e7\u00e3o como equipe federada e em uma nova modalidade, acostumado com o futebol de v\u00e1rzea e futsal, O Milan dos Coelhos estreou na Arena Palmeiras, que fica no bairro da torre em Recife, de port\u00f5es fechados devido a pandemia do Corona v\u00edrus contra o BOMBA [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-22T03:03:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-01T18:44:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/estreia-milan-dos-coelhos-1024x682.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-22T03:03:47+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-01T18:44:24+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\",\"name\":\"Rafa Dourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafa Dourado\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/instagram.com\/orafadourado\"],\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/author\/orafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos","og_description":"Ontem 21\/09, \u00e0s 14:50, Pela Primeira vez participando de uma competi\u00e7\u00e3o como equipe federada e em uma nova modalidade, acostumado com o futebol de v\u00e1rzea e futsal, O Milan dos Coelhos estreou na Arena Palmeiras, que fica no bairro da torre em Recife, de port\u00f5es fechados devido a pandemia do Corona v\u00edrus contra o BOMBA [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-09-22T03:03:47+00:00","article_modified_time":"2020-10-01T18:44:24+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/estreia-milan-dos-coelhos-1024x682.jpg"}],"author":"Rafa Dourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafa Dourado","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/","name":"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020 - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-09-22T03:03:47+00:00","dateModified":"2020-10-01T18:44:24+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-estreia-com-vitoria-no-super-campeonato-pernambucano-de-fut7-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos Estreia com vit\u00f3ria no Super Campeonato Pernambucano de Fut7 2020"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b","name":"Rafa Dourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafa Dourado"},"sameAs":["http:\/\/instagram.com\/orafadourado"],"url":"https:\/\/54.94.75.155\/author\/orafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/331"}],"collection":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=331"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/331\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":355,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/331\/revisions\/355"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=331"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=331"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=331"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}