{"id":400,"date":"2020-10-20T16:26:05","date_gmt":"2020-10-20T16:26:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=400"},"modified":"2020-10-20T16:36:27","modified_gmt":"2020-10-20T16:36:27","slug":"milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos  empata em 1&#215;1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7"},"content":{"rendered":"\n<p>Em tarde de sol, na <strong>Arena Cendesu<\/strong>l em Boa Viagem, no \u00faltimo domingo, dia 18\/10, o Milan dos Coelhos, atuou pela 3\u00aa rodada do <strong>Super Campeonato Pernambucano de Fut 7<\/strong>. Em um jogo disputado, o time dos Coelhos teve mais posse de bola e dom\u00ednio, chutou pouco e quando chutou pecou nas finaliza\u00e7\u00f5es, o primeiro tempo terminou no 0 a 0.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image is-style-default\"><figure class=\"aligncenter size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/thiagodeamaralxabreu-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-406\" width=\"574\" height=\"574\"\/><figcaption>Foto: Rafa Dourado \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>No segundo tempo, o time entrou mais equilibrado e abriu o placar com <strong>Thiago de Amaral<\/strong>, persistiu at\u00e9 perto do final do jogo a frente e <strong>desperdi\u00e7ou a chance de matar o jogo em mais algumas finaliza\u00e7\u00f5es<\/strong>, o time de <strong>Abreu e Lima<\/strong> aproveitou e empatou a partida nos minutos finais.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/RIcardinhoxrbleipzigabreu-2-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-405\" width=\"-1390\" height=\"-926\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/RIcardinhoxrbleipzigabreu-2-980x653.jpg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/RIcardinhoxrbleipzigabreu-2-480x320.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><figcaption>Foto por: Rafa Dourado \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>O time comandado por <strong>Evinho<\/strong>, ainda teve a chance de levar os 3 pontos no \u00faltimo lance, quando sofreu um p\u00eanalti sofrido e cobrado por Ricardinho,  n\u00e3o foi convertido.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Resultado do Jogo, empate em 1&#215;1<\/strong>. Para quem iria receber mais pontos, foi feita a disputa de <strong>shootout,<\/strong> o<strong> RB Leipzig Abreu<\/strong> levou a melhor e venceu por 1 a 0, conquistando 2 pontos na partida<\/p>\n\n\n\n<p>No entanto,<strong> esse resultado garantiu o Milan dos Coelhos matematicamente classificado a pr\u00f3xima fase <\/strong>do Campeonato, com <strong>2 (duas) <\/strong>rodadas de anteced\u00eancia,  pois somou um ponto e n\u00e3o pode ser mais alcan\u00e7ado pelo 5\u00ba lugar, <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/Rennanxrbleipzigabreu-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-407\" width=\"566\" height=\"377\"\/><figcaption>Foto: Rafa Dourado \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>O Milan dos Coelhos Lidera o grupo A,  com folga, s\u00e3o 7 pontos, contra 3 do segundo colocado e mais ningu\u00e9m pontuou no grupo,  <strong>teremos  quatro classificados,<\/strong> de 5, sendo os dois primeiros com a vantagem de jogar pelo empate no mata-mata, da pr\u00f3xima fase.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em tarde de sol, na Arena Cendesul em Boa Viagem, no \u00faltimo domingo, dia 18\/10, o Milan dos Coelhos, atuou pela 3\u00aa rodada do Super Campeonato Pernambucano de Fut 7. Em um jogo disputado, o time dos Coelhos teve mais posse de bola e dom\u00ednio, chutou pouco e quando chutou pecou nas finaliza\u00e7\u00f5es, o primeiro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Em tarde de sol, na Arena Cendesul em Boa Viagem, no \u00faltimo domingo, dia 18\/10, o Milan dos Coelhos, atuou pela 3\u00aa rodada do Super Campeonato Pernambucano de Fut 7. Em um jogo disputado, o time dos Coelhos teve mais posse de bola e dom\u00ednio, chutou pouco e quando chutou pecou nas finaliza\u00e7\u00f5es, o primeiro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-20T16:26:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-20T16:36:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/thiagodeamaralxabreu-1024x1024.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafadourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafadourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-20T16:26:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-20T16:36:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos empata em 1&#215;1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\",\"name\":\"rafadourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafadourado\"},\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/author\/rafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","og_description":"Em tarde de sol, na Arena Cendesul em Boa Viagem, no \u00faltimo domingo, dia 18\/10, o Milan dos Coelhos, atuou pela 3\u00aa rodada do Super Campeonato Pernambucano de Fut 7. Em um jogo disputado, o time dos Coelhos teve mais posse de bola e dom\u00ednio, chutou pouco e quando chutou pecou nas finaliza\u00e7\u00f5es, o primeiro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-10-20T16:26:05+00:00","article_modified_time":"2020-10-20T16:36:27+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/thiagodeamaralxabreu-1024x1024.jpg"}],"author":"rafadourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafadourado","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/","name":"Milan dos Coelhos empata em 1x1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-10-20T16:26:05+00:00","dateModified":"2020-10-20T16:36:27+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-empata-em-1x1-com-o-rb-leipzig-abreu-e-lima-e-se-classifica-pelo-super-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos empata em 1&#215;1 com o RB Leipzig Abreu e Lima e se classifica pelo Super Pernambucano de Fut7"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597","name":"rafadourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafadourado"},"url":"https:\/\/54.94.75.155\/author\/rafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/400"}],"collection":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=400"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/400\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":413,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/400\/revisions\/413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=400"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=400"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=400"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}