{"id":564,"date":"2021-03-26T07:04:07","date_gmt":"2021-03-26T07:04:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=564"},"modified":"2021-03-26T07:04:08","modified_gmt":"2021-03-26T07:04:08","slug":"agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/","title":{"rendered":"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular"},"content":{"rendered":"\n<p>Al\u00f4 torcida, Domingo 28\/03 \u00e9 dia de ver Evinho e o Milan dos Coelhos na tela da Globo. \u00c9 no Esporte Espetacular. Ent\u00e3o j\u00e1 anota na agenda \u00e9 separa a pipoca. Al\u00f4, m\u00e3e\u260e\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f. T\u00f4 na Globo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1022\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-1022x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-566\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-1022x1024.jpg 1022w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-980x982.jpg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-480x481.jpg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1022px, 100vw\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Al\u00f4 torcida, Domingo 28\/03 \u00e9 dia de ver Evinho e o Milan dos Coelhos na tela da Globo. \u00c9 no Esporte Espetacular. Ent\u00e3o j\u00e1 anota na agenda \u00e9 separa a pipoca. Al\u00f4, m\u00e3e\u260e\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f. T\u00f4 na Globo.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Al\u00f4 torcida, Domingo 28\/03 \u00e9 dia de ver Evinho e o Milan dos Coelhos na tela da Globo. \u00c9 no Esporte Espetacular. Ent\u00e3o j\u00e1 anota na agenda \u00e9 separa a pipoca. Al\u00f4, m\u00e3e\u260e\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f. T\u00f4 na Globo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-03-26T07:04:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-26T07:04:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-1022x1024.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafadourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafadourado\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/\",\"name\":\"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-03-26T07:04:07+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-26T07:04:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\",\"name\":\"rafadourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafadourado\"},\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/author\/rafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos","og_description":"Al\u00f4 torcida, Domingo 28\/03 \u00e9 dia de ver Evinho e o Milan dos Coelhos na tela da Globo. \u00c9 no Esporte Espetacular. Ent\u00e3o j\u00e1 anota na agenda \u00e9 separa a pipoca. Al\u00f4, m\u00e3e\u260e\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f. T\u00f4 na Globo.","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2021-03-26T07:04:07+00:00","article_modified_time":"2021-03-26T07:04:08+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/milandoscoelhos-esporte-espetacular-1022x1024.jpg"}],"author":"rafadourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafadourado"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/","name":"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2021-03-26T07:04:07+00:00","dateModified":"2021-03-26T07:04:08+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/agenda-milan-dos-coelhos-vai-para-o-esporte-espetacular\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Agenda: Milan dos Coelhos vai para o Esporte Espetacular"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597","name":"rafadourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafadourado"},"url":"https:\/\/54.94.75.155\/author\/rafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564"}],"collection":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=564"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":567,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/564\/revisions\/567"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=564"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=564"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=564"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}