{"id":651,"date":"2022-04-14T23:14:22","date_gmt":"2022-04-14T23:14:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=651"},"modified":"2022-05-12T01:06:31","modified_gmt":"2022-05-12T01:06:31","slug":"milan-dos-coelhos-faz-24-anos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos faz 24 anos"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-group\">\n<div class=\"is-layout-flex wp-container-4 wp-block-columns\">\n<div class=\"is-layout-flow wp-block-column\" style=\"flex-basis:100%\">\n<figure class=\"is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped\">\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-658\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-.png 1080w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo--980x980.png 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo--480x480.png 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1080px, 100vw\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1080\" height=\"1080\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-1-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-657\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-1-1.png 1080w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-1-1-980x980.png 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-1-1-480x480.png 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1080px, 100vw\" \/><\/figure>\n<figcaption class=\"blocks-gallery-caption\">Anivers\u00e1rio de 24 anos do Milan dos Coelhos<\/figcaption><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p>Criado em 1998, o Milan dos Coelhos permanece at\u00e9 os dias de hoje com o esp\u00edrito de que o futebol vai al\u00e9m das 4 linhas. Fundado por&nbsp;Evinho&nbsp;e seus familiares, o time surgiu pelo amor ao futebol. Apaixonado pelo clube Italiano, o nome do projeto social \u00e9 uma homenagem ao Milan, da It\u00e1lia. O time do bairro dos Coelhos sempre foi e continua sendo um exemplo de luta, garra e determina\u00e7\u00e3o, assim como o clube Italiano.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Sob os comandos de&nbsp;Evinho&nbsp;, os alunos treinam nas modalidades de Fut7, Futsal e Futebol. O projeto social vem crescendo cada dia mais ao longo dos anos, conquistou t\u00edtulos, destaque na m\u00eddia e em um dos principais programas esportivos de TV do mundo, participa\u00e7\u00e3o com um document\u00e1rio em festivais de cinema, jogou competi\u00e7\u00f5es estaduais e at\u00e9 nacional com diversas categorias, combateu ativamente os danos da pandemia com a\u00e7\u00f5es sociais, e, a conquista mais recente: a sua formaliza\u00e7\u00e3o e exist\u00eancia oficial no mundo jur\u00eddico.<br><br>No futebol, \u00e9 essencial entender o funcionamento de t\u00e1ticas e lances. Mas, os ensinamentos de Evinho v\u00e3o al\u00e9m disso. Ele ensina sobre a vida, companheirismo, dedica\u00e7\u00e3o, respeito e cidadania, para que seus alunos possam usar esses aprendizados dentro e fora de campo.<br><br>O Milan dos Coelhos luta para criar mais impacto social, trazer mais crian\u00e7as, fazer uma fun\u00e7\u00e3o de transformar e educar atrav\u00e9s do esporte, proporcionar experi\u00eancias e uma vis\u00e3o de mundo diferente com prop\u00f3sito para nossos alunos, tornar-se federado em competi\u00e7\u00f5es oficiais , elevar o nome da comunidade e tornar-se autossustent\u00e1vel e com mais espa\u00e7o no cen\u00e1rio pernambucano.<br><br>O Milan dos Coelhos ser\u00e1 sempre marcado por nascer da for\u00e7a de vontade, supera\u00e7\u00e3o e amor &#8211; algo essencial no mundo do esporte. Assim, um time que nasceu a partir desses ideias, n\u00e3o morrer\u00e1 jamais.<br><br>Um salve a Sr. Brivan que que n\u00e3o se encontra mais entre n\u00f3s fisicamente, mas deve estar orgulhoso desse anivers\u00e1rio t\u00e3o especial.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Criado em 1998, o Milan dos Coelhos permanece at\u00e9 os dias de hoje com o esp\u00edrito de que o futebol vai al\u00e9m das 4 linhas. Fundado por&nbsp;Evinho&nbsp;e seus familiares, o time surgiu pelo amor ao futebol. Apaixonado pelo clube Italiano, o nome do projeto social \u00e9 uma homenagem ao Milan, da It\u00e1lia. O time do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-14T23:14:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-12T01:06:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-04-14T23:14:22+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-12T01:06:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\"},\"description\":\"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos faz 24 anos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\",\"name\":\"Rafa Dourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafa Dourado\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/instagram.com\/orafadourado\"],\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/author\/orafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos","description":"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos","og_description":"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2022-04-14T23:14:22+00:00","article_modified_time":"2022-05-12T01:06:31+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/Posta-para-Instagram-e-Facebook-de-Bem-vindo-.png"}],"author":"Rafa Dourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafa Dourado","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/","name":"Milan dos Coelhos faz 24 anos - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2022-04-14T23:14:22+00:00","dateModified":"2022-05-12T01:06:31+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b"},"description":"O milan dos coelhos faz 24 anos e \u00e9 um projeto social que vem crescendo com o tempo, com um forte trabalho de m\u00eddia e foco nos alunos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-faz-24-anos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos faz 24 anos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b","name":"Rafa Dourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafa Dourado"},"sameAs":["http:\/\/instagram.com\/orafadourado"],"url":"https:\/\/54.94.75.155\/author\/orafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651"}],"collection":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=651"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":675,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/651\/revisions\/675"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=651"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=651"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=651"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}