{"id":189,"date":"2020-09-16T04:42:23","date_gmt":"2020-09-16T04:42:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=189"},"modified":"2020-09-17T14:05:14","modified_gmt":"2020-09-17T14:05:14","slug":"milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"620\" height=\"393\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes.jpg\" alt=\"texto\" class=\"wp-image-139\" srcset=\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes.jpg 620w, https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes-600x380.jpg 600w, https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes-300x190.jpg 300w, https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes-480x304.jpg 480w\" sizes=\"(max-width: 620px) 100vw, 620px\" \/><figcaption>Foto por: Romulo Chico \/ <a href=\"http:\/\/instagram.com\/futebolafiliados\">Futebol Afiliados<\/a><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Fundado h\u00e1 mais de 20 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas. O time possui diversos t\u00edtulos entre competi\u00e7\u00f5es de v\u00e1rzea e de futsal, mas agora se v\u00ea diante de um desafio novo. Pela primeira vez na pr\u00f3pria hist\u00f3ria ir\u00e1 disputar uma competi\u00e7\u00e3o sob chancela de uma federa\u00e7\u00e3o. A modalidade tamb\u00e9m \u00e9 nova, nada de gin\u00e1sios ou campos de areia batida. O terreno foi trocado pela grama artificial (Fut7).<\/p>\n\n\n\n<p>O clube viu a oportunidade de se filiar na <a href=\"http:\/\/www.pernambucof7.com.br\">Federa\u00e7\u00e3o Pernambucana de Fut7<\/a> diante da crescente na modalidade. Mas para disputar o Super Pernambucano Fut7, o time contou com a ajuda do movimento <a href=\"http:\/\/movidoafutebol.com\">Movido a Futebol<\/a>.O apoio foi intermediado pela ag\u00eancia de marketing esportivo <a href=\"http:\/\/instagram.com\/futebolafiliados\">Futebol Afiliados<\/a>. Para essa nova empreitada, o time comandado pelo treinador Evinho contou com uma nova roupagem. Tamb\u00e9m atrav\u00e9s da Futebol Afiliados, o time teve uniforme remodelado, mascote e tamb\u00e9m o escudo.<\/p>\n\n\n\n<h2>In\u00edcio da Competi\u00e7\u00e3o <\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>O Super Pernambucano Fut7 come\u00e7ou no \u00faltimo dia 13, mas para os times de Recife ter\u00e1 In\u00edcio no dia 20, tendo a primeira fase a disputa por regi\u00f5es. A comunidade dos Coelhos ser\u00e1 representada pelo Milan. \u201cA Futebol Afiliados j\u00e1 est\u00e1 h\u00e1 dois anos conosco, ajudando com a comunica\u00e7\u00e3o, material esportivo e n\u00e3o esquecendo a campanha do Movido a Futebol. Campanha contra a Covid-19 que ajudou cerca de 200 fam\u00edlias da comunidade\u201d, disse Brithsvan<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Van (Irm\u00e3o de Evinho) fala sobre o Milan dos Coelhos  no Campeonato Pernambucano de FUT7\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/nBbpxQMGuz0?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><figcaption>Van(Irm\u00e3o de Evinho) Fala sobre a Abertura do Campeonato de Fut7<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h2>Fase de Grupos <\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>O Milan comp\u00f5e o grupo A da competi\u00e7\u00e3o junto com Faculdade Santa Helena, Real Nozinho, Dragon Ball Z, Racing. Os times do grupo A jogam contra as equipes do grupo B, que s\u00e3o: Esporte da Sorte, Bomba FC, Udinese, RB Leipzig, Vasp Paulista. Vale salientar que o Milan dos Coelhos possui 11 t\u00edtulos de futebol de v\u00e1rzea e 26 de quadra. Est\u00e1 ser\u00e1 a primeira vez que disputar\u00e1 uma ta\u00e7a na grama sint\u00e9tica.<\/p>\n\n\n\n<h2>Forma de disputa<\/h2>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Ser\u00e3o 160 equipes, em 16 sedes, 10 equipes por sede. Ao todo s\u00e3o 14 Grupos (Dividido por Cidades). Arenas \u2013 \u2705 Caruaru \u2705 Garanhuns \u2705 Limoeiro \u2705 Cachoerinha \u2705 Nazar\u00e9 \u2705 Quipapa \u2705 Vit\u00f3ria \u2705 Jaboat\u00e3o \u2705 Ipojuca \u2705 Goiana \u2705 Toritama \u2705 Jupi \u2705 S\u00e3o Bento do Una \u2705 Recife 1 \u2705 Recife 2 \u2705 Recife 3 \ud83d\udc49\ud83c\udffb Cada Cidade Grupo ter\u00e3o 10 Equipes, Dividida em dois grupos de cinco equipes, jogando um grupo contra o outro, se classificando para as semifinais as duas equipes mais bem colocada no seu grupo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fundado h\u00e1 mais de 20 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas. O time possui diversos t\u00edtulos entre competi\u00e7\u00f5es de v\u00e1rzea e de futsal, mas agora se v\u00ea diante de um desafio novo. Pela primeira vez na pr\u00f3pria hist\u00f3ria ir\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":139,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"<!-- wp:core-embed\/youtube {\"url\":\"https:\/\/youtu.be\/nBbpxQMGuz0\",\"type\":\"video\",\"providerNameSlug\":\"youtube\",\"className\":\"wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"} -->\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\nhttps:\/\/youtu.be\/nBbpxQMGuz0\n<\/div><\/figure>\n<!-- \/wp:core-embed\/youtube -->","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-09-16T04:42:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-09-17T14:05:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"620\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"393\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-09-16T04:42:23+00:00\",\"dateModified\":\"2020-09-17T14:05:14+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\"},\"description\":\"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\",\"name\":\"Rafa Dourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafa Dourado\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/instagram.com\/orafadourado\"],\"url\":\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/orafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","description":"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","og_description":"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-09-16T04:42:23+00:00","article_modified_time":"2020-09-17T14:05:14+00:00","og_image":[{"width":620,"height":393,"url":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/movido_a_futebol-campeoes.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafa Dourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafa Dourado","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/","name":"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7 - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-09-16T04:42:23+00:00","dateModified":"2020-09-17T14:05:14+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b"},"description":"Fundado h\u00e1 mais de 22 anos, Milan dos Coelhos disputar\u00e1 primeira competi\u00e7\u00e3o federada O Milan dos Coelhos atua na comunidade dos Coelhos h\u00e1 mais de duas d\u00e9cadas.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-disputara-pernambucano-de-fut7\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos disputar\u00e1 Pernambucano de Fut7"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b","name":"Rafa Dourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafa Dourado"},"sameAs":["http:\/\/instagram.com\/orafadourado"],"url":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/orafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=189"}],"version-history":[{"count":25,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":329,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/189\/revisions\/329"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/139"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=189"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=189"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}