{"id":348,"date":"2020-10-01T10:53:38","date_gmt":"2020-10-01T10:53:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=348"},"modified":"2020-10-01T10:53:40","modified_gmt":"2020-10-01T10:53:40","slug":"novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/","title":{"rendered":"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos"},"content":{"rendered":"\n<p>O Milan dos Coelhos est\u00e1 de cara nova. Os conceitos de identidade mantendo cores que remetem aos times do cora\u00e7\u00e3o dos alunos da capital e ao Escudo do Milan, juntamente ao Coelho, nortearam a <strong>Futebol Afiliados<\/strong>, atrav\u00e9s da campanha <strong>Movido a Futebol<\/strong> na confec\u00e7\u00e3o do uniforme. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Novo Uniforme - Milan dos Coelhos\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/HQrOmsHOKJM?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m do seu design minimalista, o uniforme apresenta um material de alta qualidade que garante a sua durabilidade. Assim, estaremos muito bem preparados para essa nova fase, estreando no <strong>Super campeonato Pernambucano de Fut7<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p>Esse padr\u00e3o faz parte da campanha<strong> Movido a Futebol<\/strong>, que surgiu com o <strong>document\u00e1rio<\/strong> sobre a hist\u00f3ria do Milan dos Coelhos, um dos objetivos citados, era de que a equipe se transformasse um time federado, por\u00e9m devido a Pandemia do Covid-19, os planos s\u00f3 conseguiram ser conclu\u00eddos agora.<\/p>\n\n\n\n<p>O primeiro objetivo est\u00e1 sendo perseguido, a Futebol Afiliados, atrav\u00e9s do movimento <strong>Movido a Futebol<\/strong> conseguiu influenciar e tamb\u00e9m arrecadar atrav\u00e9s de plataforma de financiamento coletivo, mais de 300 fam\u00edlias, inclu\u00eddas as do projeto do Milan dos Coelhos e Pazear. <\/p>\n\n\n\n<p>Ap\u00f3s a campanha do <strong>Movido a Futebol contra o Covid-19<\/strong>, a equipe se federou na <a href=\"http:\/\/www.pernambucof7.com.br\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Federa\u00e7\u00e3o Pernambucana de Fut7<\/a>, a <strong>F7SPE<\/strong>, nessa modalidade em ascens\u00e3o, que \u00e9 o Futebol 7 ou Futebol Society, al\u00e9m disso, recebeu um novo escudo, novo padr\u00e3o, novo mascote e se credenciou no<strong> Super Campeonato Pernambucano de Fut7<\/strong>, do qual j\u00e1 estreou com vit\u00f3ria de 3 a 2. <\/p>\n\n\n\n<p> Agora, o projeto social entra nessa nova etapa e toda a comunidade dos Coelhos est\u00e1 entusiasmada com o time de Evinho, que est\u00e1 representando a for\u00e7a do bairro na competi\u00e7\u00e3o estadual e de sua grande fam\u00edlia de alunos<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Milan dos Coelhos est\u00e1 de cara nova. Os conceitos de identidade mantendo cores que remetem aos times do cora\u00e7\u00e3o dos alunos da capital e ao Escudo do Milan, juntamente ao Coelho, nortearam a Futebol Afiliados, atrav\u00e9s da campanha Movido a Futebol na confec\u00e7\u00e3o do uniforme. Al\u00e9m do seu design minimalista, o uniforme apresenta um [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O Milan dos Coelhos est\u00e1 de cara nova. Os conceitos de identidade mantendo cores que remetem aos times do cora\u00e7\u00e3o dos alunos da capital e ao Escudo do Milan, juntamente ao Coelho, nortearam a Futebol Afiliados, atrav\u00e9s da campanha Movido a Futebol na confec\u00e7\u00e3o do uniforme. Al\u00e9m do seu design minimalista, o uniforme apresenta um [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-01T10:53:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-01T10:53:40+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafadourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafadourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/\",\"name\":\"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-01T10:53:38+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-01T10:53:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\",\"name\":\"rafadourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafadourado\"},\"url\":\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos","og_description":"O Milan dos Coelhos est\u00e1 de cara nova. Os conceitos de identidade mantendo cores que remetem aos times do cora\u00e7\u00e3o dos alunos da capital e ao Escudo do Milan, juntamente ao Coelho, nortearam a Futebol Afiliados, atrav\u00e9s da campanha Movido a Futebol na confec\u00e7\u00e3o do uniforme. Al\u00e9m do seu design minimalista, o uniforme apresenta um [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-10-01T10:53:38+00:00","article_modified_time":"2020-10-01T10:53:40+00:00","author":"rafadourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafadourado","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/","name":"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-10-01T10:53:38+00:00","dateModified":"2020-10-01T10:53:40+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/novo-uniforme-do-milan-dos-coelhos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Novo Uniforme do Milan dos Coelhos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597","name":"rafadourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafadourado"},"url":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=348"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":349,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/348\/revisions\/349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}