{"id":379,"date":"2020-10-20T15:43:47","date_gmt":"2020-10-20T15:43:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=379"},"modified":"2020-10-20T15:48:53","modified_gmt":"2020-10-20T15:48:53","slug":"milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7"},"content":{"rendered":"\n<p>A equipe estreante em competi\u00e7\u00e3o como federada, <strong>Milan dos Coelhos<\/strong>, teve seu segundo jogo pelo Super Campeonato Pernambucano de Fut7, no \u00faltimo dia <strong>04\/10<\/strong>, \u00e0s 15:30h, na<strong> Academia do Gol <\/strong>em Candeias  depois de uma estreia com vit\u00f3ria, o duelo foi contra o time do <strong>Udinese Recife<\/strong>, tamb\u00e9m conhecido como <strong>Lei Seca<\/strong>. <\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"alignright size-large is-resized\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdafielxleisecaudinese.jpeg\" alt=\"Jo\u00e3o Pedro x Lei Seca-Udinese\" class=\"wp-image-384\" width=\"414\" height=\"275\"\/><figcaption>Foto por: R\u00f4mulo Chico \/ Futebol Afiliados<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>O jogo foi eletrizante e come\u00e7ou com gol do Milan dos Coelhos, que logo em seguida tomou uma surpreendente virada e no final do jogo conseguiu virar de novo e terminou <strong>vencendo pelo placar de 3 a 2<\/strong>, sendo (02) <strong>dois gols de JP<\/strong> e <strong>(01) um de Gilvan. <\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Muitas emo\u00e7\u00f5es tomaram conta dos jogadores e do t\u00e9cnico <strong>Evinho<\/strong> que ficaram apreensivos durante o jogo com o resultado, mas no final, mais uma vit\u00f3ria, a lideran\u00e7a do grupo e<strong> 6 pontos <\/strong>garantidos.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>O T\u00e9cnico <strong>Evinho<\/strong> com uma camisa do Udinese Recife \/ Lei Seca no come\u00e7o do jogo, uma bonita atitude, abaixo voc\u00ea pode ver o <strong>Vlog Movido a Futebol,<\/strong> com bastidores do jogo:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube aligncenter wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Vlog Movido a Futebol EP02 Milan dos Coelhos x Lei Seca\/Udinese - Super Campeonato Pernambucano Fut7\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/zrwwa-GU4Y8?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Segue a galeria do jogo, Fotos por R\u00f4mulo Chico \/ Futebol Afiliados .<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery columns-3 is-cropped\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1023\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/caiquenegaoxleiseca.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"390\" data-full-url=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/caiquenegaoxleiseca.jpeg\" data-link=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?attachment_id=390\" class=\"wp-image-390\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/caiquenegaoxleiseca.jpeg 1023w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/caiquenegaoxleiseca-980x981.jpeg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/caiquenegaoxleiseca-480x480.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1023px, 100vw\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"784\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdogol.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"391\" data-full-url=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdogol.jpeg\" data-link=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?attachment_id=391\" class=\"wp-image-391\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdogol.jpeg 1024w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdogol-980x750.jpeg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpdogol-480x368.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"783\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpeedcarlosxleisecaudinese.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"392\" data-full-url=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpeedcarlosxleisecaudinese.jpeg\" data-link=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?attachment_id=392\" class=\"wp-image-392\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpeedcarlosxleisecaudinese.jpeg 1024w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpeedcarlosxleisecaudinese-980x749.jpeg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jpeedcarlosxleisecaudinese-480x367.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1022\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/milandoscoelhosxleiseca2.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"393\" data-full-url=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/milandoscoelhosxleiseca2.jpeg\" data-link=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?attachment_id=393\" class=\"wp-image-393\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/milandoscoelhosxleiseca2.jpeg 1022w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/milandoscoelhosxleiseca2-980x982.jpeg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/milandoscoelhosxleiseca2-480x481.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1022px, 100vw\" \/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ricardinhoxleiseca.jpeg\" alt=\"\" data-id=\"394\" data-full-url=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ricardinhoxleiseca.jpeg\" data-link=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?attachment_id=394\" class=\"wp-image-394\" srcset=\"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ricardinhoxleiseca.jpeg 1024w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ricardinhoxleiseca-980x980.jpeg 980w, https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ricardinhoxleiseca-480x480.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1024px, 100vw\" \/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A equipe estreante em competi\u00e7\u00e3o como federada, Milan dos Coelhos, teve seu segundo jogo pelo Super Campeonato Pernambucano de Fut7, no \u00faltimo dia 04\/10, \u00e0s 15:30h, na Academia do Gol em Candeias depois de uma estreia com vit\u00f3ria, o duelo foi contra o time do Udinese Recife, tamb\u00e9m conhecido como Lei Seca. O jogo foi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":382,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[11],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A equipe estreante em competi\u00e7\u00e3o como federada, Milan dos Coelhos, teve seu segundo jogo pelo Super Campeonato Pernambucano de Fut7, no \u00faltimo dia 04\/10, \u00e0s 15:30h, na Academia do Gol em Candeias depois de uma estreia com vit\u00f3ria, o duelo foi contra o time do Udinese Recife, tamb\u00e9m conhecido como Lei Seca. O jogo foi [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-20T15:43:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-20T15:48:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ksleisecaudinese2.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"866\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"663\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Rafa Dourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-20T15:43:47+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-20T15:48:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b\",\"name\":\"Rafa Dourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Rafa Dourado\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/instagram.com\/orafadourado\"],\"url\":\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/orafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos","og_description":"A equipe estreante em competi\u00e7\u00e3o como federada, Milan dos Coelhos, teve seu segundo jogo pelo Super Campeonato Pernambucano de Fut7, no \u00faltimo dia 04\/10, \u00e0s 15:30h, na Academia do Gol em Candeias depois de uma estreia com vit\u00f3ria, o duelo foi contra o time do Udinese Recife, tamb\u00e9m conhecido como Lei Seca. O jogo foi [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-10-20T15:43:47+00:00","article_modified_time":"2020-10-20T15:48:53+00:00","og_image":[{"width":866,"height":663,"url":"https:\/\/54.94.75.155\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ksleisecaudinese2.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Rafa Dourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Rafa Dourado","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/","name":"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7 - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-10-20T15:43:47+00:00","dateModified":"2020-10-20T15:48:53+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-vence-udinese-lei-seca-de-virada-pela-2a-rodada-do-super-pe-fut-7\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos Vence Udinese \/ Lei Seca de virada pela 2\u00aa rodada do Super PE Fut 7"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/a38f35725fbfa5e881d94b0e78ac5a5b","name":"Rafa Dourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/2f07250dfb2bcf20db8931210c2508f5?s=96&d=mm&r=g","caption":"Rafa Dourado"},"sameAs":["http:\/\/instagram.com\/orafadourado"],"url":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/orafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=379"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":399,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/379\/revisions\/399"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/382"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=379"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}