{"id":417,"date":"2020-11-25T05:16:55","date_gmt":"2020-11-25T05:16:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.milandoscoelhos.com\/?p=417"},"modified":"2020-11-25T05:16:57","modified_gmt":"2020-11-25T05:16:57","slug":"milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje"},"content":{"rendered":"\n<p>Depois de duas vit\u00f3rias com autoridade, uma sobre a forte equipe do Esporte da Sorte FC por 3 a 1 na fase classificat\u00f3ria de grupos, que garantiu a lideran\u00e7a isolada do grupo A da sede Recife 1. A equipe dos Coelhos foi para as quartas de finais e fez uma sonora goleada de 9&#215;0 sobre o Real Nozinho, o Milan dos Coelhos joga hoje dia 25\/11, \u00e0s Semi-finais de 21:30h na Arena Cendesul, em Boa Viagem, contra o organizado time da Faculdade Santa Helena, que venceu o confronto diante o Racing, o resumo dos \u00faltimos dois jogos e bastidores podem ser vistos nos dois epis\u00f3dios do #vlogmovidoafutebol abaixo:<\/p>\n\n\n\n<h2>Vit\u00f3ria Milan dos Coelhos x Esportes da Sorte FC : Placar 3&#215;1<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Vlog Movido a Futebol EP05 Milan dos Coelhos x Esportes da Sorte -Super Campeonato Pernambucano Fut7\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/O2AqEPU1ZbU?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<h2>Vit\u00f3ria Milan dos Coelhos x Real Nozinho : Placar 9&#215;0<\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Vlog Movido a Futebol EP06 Milan dos Coelhos x Real Nozinho - Super Campeonato Pernambucano Fut7\" width=\"1080\" height=\"608\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/RFBcfxUhZnA?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depois de duas vit\u00f3rias com autoridade, uma sobre a forte equipe do Esporte da Sorte FC por 3 a 1 na fase classificat\u00f3ria de grupos, que garantiu a lideran\u00e7a isolada do grupo A da sede Recife 1. A equipe dos Coelhos foi para as quartas de finais e fez uma sonora goleada de 9&#215;0 sobre [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Depois de duas vit\u00f3rias com autoridade, uma sobre a forte equipe do Esporte da Sorte FC por 3 a 1 na fase classificat\u00f3ria de grupos, que garantiu a lideran\u00e7a isolada do grupo A da sede Recife 1. A equipe dos Coelhos foi para as quartas de finais e fez uma sonora goleada de 9&#215;0 sobre [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-25T05:16:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-25T05:16:57+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafadourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafadourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-11-25T05:16:55+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-25T05:16:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\",\"name\":\"rafadourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafadourado\"},\"url\":\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos","og_description":"Depois de duas vit\u00f3rias com autoridade, uma sobre a forte equipe do Esporte da Sorte FC por 3 a 1 na fase classificat\u00f3ria de grupos, que garantiu a lideran\u00e7a isolada do grupo A da sede Recife 1. A equipe dos Coelhos foi para as quartas de finais e fez uma sonora goleada de 9&#215;0 sobre [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2020-11-25T05:16:55+00:00","article_modified_time":"2020-11-25T05:16:57+00:00","author":"rafadourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafadourado","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/","name":"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2020-11-25T05:16:55+00:00","dateModified":"2020-11-25T05:16:57+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-segue-bem-na-super-pernambucano-de-fut7-2020-classificado-as-semi-finais-da-sede-joga-rumo-a-final-hoje\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos segue bem na Super Pernambucano de Fut7 2020, Classificado \u00e0s semi-finais da Sede, joga rumo a final hoje"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597","name":"rafadourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafadourado"},"url":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=417"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/417\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":418,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/417\/revisions\/418"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=417"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}