{"id":678,"date":"2022-05-14T04:50:41","date_gmt":"2022-05-14T04:50:41","guid":{"rendered":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/?p=678"},"modified":"2022-10-24T08:30:26","modified_gmt":"2022-10-24T08:30:26","slug":"milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/","title":{"rendered":"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12"},"content":{"rendered":"\n<p>Neste s\u00e1bado, dia 14, os garotos do sub12 enfrentar\u00e3o um importante desafio: as quartas de finais da Ta\u00e7a Pernambuco da @f7spe contra a equipe do @tubaroesdebv.<\/p>\n\n\n\n<p>O jogo acontecer\u00e1 na Arena Cendesul em Boa Viagem \u00e0s 13hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).<br>\u00c9 a primeira vez que as crian\u00e7as dessa categoria est\u00e3o participando dessa competi\u00e7\u00e3o e almejam uma conquista in\u00e9dita para o Milan dos Coelhos.<\/p>\n\n\n\n<p>Ao entrarem em quadra, a garotada do projeto social do bairro dos Coelhos levar\u00e1 consigo o manto que carrega for\u00e7a, perseveran\u00e7a e honra.<\/p>\n\n\n\n<p>A campanha da equipe est\u00e1 invicta e foi obtida a classifica\u00e7\u00e3o na 2\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s duas vit\u00f3rias e um empate, agora vamos para o mata-mata, o apoio da torcida ser\u00e1 essencial para refor\u00e7ar a caminhada dos garotos ao t\u00edtulo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Neste s\u00e1bado, dia 14, os garotos do sub12 enfrentar\u00e3o um importante desafio: as quartas de finais da Ta\u00e7a Pernambuco da @f7spe contra a equipe do @tubaroesdebv. O jogo acontecer\u00e1 na Arena Cendesul em Boa Viagem \u00e0s 13hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\u00c9 a primeira vez que as crian\u00e7as dessa categoria est\u00e3o participando dessa competi\u00e7\u00e3o e almejam uma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_mi_skip_tracking":false},"categories":[11],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Neste s\u00e1bado, dia 14, os garotos do sub12 enfrentar\u00e3o um importante desafio: as quartas de finais da Ta\u00e7a Pernambuco da @f7spe contra a equipe do @tubaroesdebv. O jogo acontecer\u00e1 na Arena Cendesul em Boa Viagem \u00e0s 13hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\u00c9 a primeira vez que as crian\u00e7as dessa categoria est\u00e3o participando dessa competi\u00e7\u00e3o e almejam uma [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Milan dos Coelhos\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-14T04:50:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-24T08:30:26+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"rafadourado\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"rafadourado\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/\",\"url\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T04:50:41+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-24T08:30:26+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website\",\"url\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/\",\"name\":\"Milan dos Coelhos\",\"description\":\"Movido a Futebol\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597\",\"name\":\"rafadourado\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"rafadourado\"},\"url\":\"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos","og_description":"Neste s\u00e1bado, dia 14, os garotos do sub12 enfrentar\u00e3o um importante desafio: as quartas de finais da Ta\u00e7a Pernambuco da @f7spe contra a equipe do @tubaroesdebv. O jogo acontecer\u00e1 na Arena Cendesul em Boa Viagem \u00e0s 13hrs (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\u00c9 a primeira vez que as crian\u00e7as dessa categoria est\u00e3o participando dessa competi\u00e7\u00e3o e almejam uma [&hellip;]","og_url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/","og_site_name":"Milan dos Coelhos","article_published_time":"2022-05-14T04:50:41+00:00","article_modified_time":"2022-10-24T08:30:26+00:00","author":"rafadourado","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"rafadourado","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/","url":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/","name":"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12 - Milan dos Coelhos","isPartOf":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T04:50:41+00:00","dateModified":"2022-10-24T08:30:26+00:00","author":{"@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/54.94.75.155\/milan-dos-coelhos-jogara-quartas-de-finais-da-taca-pernambuco-de-fut7-com-sub12\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"http:\/\/54.94.75.155:80\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Milan dos Coelhos jogar\u00e1 Quartas de Finais da Ta\u00e7a Pernambuco de Fut7 com Sub12"}]},{"@type":"WebSite","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#website","url":"http:\/\/54.94.75.155:80\/","name":"Milan dos Coelhos","description":"Movido a Futebol","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"http:\/\/54.94.75.155:80\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Person","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/da7fbe93dbf823738a28a21b34441597","name":"rafadourado","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"http:\/\/54.94.75.155:80\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/4216843af327c5412c4f6200b3ad4455?s=96&d=mm&r=g","caption":"rafadourado"},"url":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/author\/rafadourado\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678"}],"collection":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=678"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":690,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/678\/revisions\/690"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=678"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=678"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/milandoscoelhos.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=678"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}